{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_082493",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6995575'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2023-01-17",
        "domain": "음식점",
        "title": "소고기육전과 파채무침 (맛깔스러운 파채무침과 전 명절음식)"
    },
    "text": "牛肉陸戦をヤドゥルヤドゥルしてやさしくかけて味のある薬味で和えたパチェと一緒にすれば本当にさらにおいしく食べられます。お節料理の中でも油っこい食べ物が多い方だが、陸戦はこんなに食べるときれいに楽しむことができます。調理時間は15分以内であり、必要な材料は牛肉、塩、コショウ、もち米粉、卵、食用油、ながねぎ、唐辛子粉、砂糖、ジンカンジャン、酢、ごま油、幅広のごまです。ながねぎは薄く千切りにしてきれいに洗浄後、ふるいに支えて水気を抜いてください。パチェの和えもの味付けをボールに留めて均等に混ぜた後、パチェを入れて均等にあえてください。牛肉はキッチンタオルに掲載して血抜きをした後、塩とこしょうを両面に漂う振り掛けてくれます。もち米粉4Tを牛肉に等しくつけてくれます。小麦粉、天ぷら粉、もち米粉は全て使用可能であるが、食感が異なることがあります。卵2個をきれいに解決し、もち米粉つけた牛肉に漬けてくれます。ファンに食用卯3Tを入れて牛肉を上げてくれます。中火で牛肉を身につけてくれた後油を抜いて器に盛った後パチェの和え物を添えてくれるんです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この料理の名前は何ですか？",
            "answer": "この料理の名前は『牛肉陸戦』です。"
        },
        {
            "question": "調理時間はどのくらいですか？",
            "answer": "調理時間は15分以内です。"
        },
        {
            "question": "必要な材料は何ですか？",
            "answer": "必要な材料は牛肉、塩、コショウ、もち米粉、卵、食用油、ながねぎ、唐辛子粉、砂糖、ジンカンジャン、酢、ごま油、幅広のごまです。"
        },
        {
            "question": "ながねぎの下処理はどうすればいいですか？",
            "answer": "ながねぎは薄く千切りにしてきれいに洗浄し、ふるいに支えて水気を抜いてください。"
        },
        {
            "question": "パチェの和えものの味付けはどうすればいいですか？",
            "answer": "パチェの和えものの味付けをボールに留めて均等に混ぜた後、パチェを入れて均等にあえてください。"
        },
        {
            "question": "牛肉につける調味料は何ですか？",
            "answer": "牛肉には塩とこしょうを両面に漂うように振り掛けてください。"
        },
        {
            "question": "牛肉につけるもち米粉の代わりに使えるものはありますか？",
            "answer": "はい、小麦粉や天ぷら粉も使用可能ですが、食感が異なることがあります。"
        },
        {
            "question": "牛肉につける卵の数は何個ですか？",
            "answer": "牛肉には2個の卵をきれいに解決し、もち米粉つけた後に漬けてください。"
        },
        {
            "question": "牛肉を揚げる際、どのくらいの火力で調理すればいいですか？",
            "answer": "牛肉を中火で身につけてください。"
        },
        {
            "question": "パチェと一緒に食べる際、どのように盛り付ければいいですか？",
            "answer": "牛肉を油を抜いた後に器に盛り付け、パチェの和え物を添えてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 344,
        "QA": 381
    }
}